[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Ty mnie zapraszasz,   
abym za Tobą szedł  
Abym ufał i wierzył,   
abym nie mówił nie

[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**2.**  Ty przeprowadzisz   
poprzez noce i dnie  
Będziesz dla mnie jak lampa,   
będziesz dla mnie jak cień

[_metadata_:partType]:- "REFRAIN"
***Ref.***  *Obietnica Twa,   
obecności dar  
Wypełnienie serc,   
odnowienie sił by żyć*


